1010011100110101011101010

මම දැන් යනවා. චීන මේන්ලන්ඩ් වැසියන් සහ චීන මේන්ලන්ඩ් මහලු අය මට බොහෝ හිරිහැර කරති. මට තවත් තබා ගත නොහැක.
සර්. කරුණාකර ඔබ ඔබ ගැන බලාගන්න.

有無翻譯

From google translate:

我要走了 中國大陸人和中國大陸長老非常困擾我。 我不能再保留了。
爵士。 請好好照顧自己

I am leaving now. Chinese Mainlanders and Chinese Mainland Elders harass me a lot. I can't keep any more.
Sir. Please take care of yourself